其實新彊人知唔知香港呢邊都有人想香港獨立?

西藏政治領袖同香港D政治新人已經有聯系我諗係人都知
咁新彊人呢? 同西藏,香港唔O岩CHANNEL定點?

wfc
無人睇得起蛔畜

聯繫呀樓主

全中國都知每個省都想叫獨立啦

Lm

內陸省份唔想

因為內陸省份既人, 大部份都去廣東, 上海 呢D地方搵食 (男既做工廠, 做賊....女既做雞)
如果內陸省份獨立左, 佢地真係屎都無得食

正正因為咁, 所以廣東, 上海 比外省人入侵, 先會咁想獨立